［突發］Miss Pun有左bb！

處女會有bb？

Who.gif

俾胡錫進搞大？？？

聖女既野你識條鐵咩
瑪利亞都係咁

唔好再貼呢條女
好撚煩 成日刷存在感

肯定有撚咗先結得咁急啦

要五個月先會踢....

肚入面粒雞蛋幾時生出嚟孵化

之前又話唔係有左先結婚

睇留言以為佢兩公婆變左藍絲？ ？

左邊似賊右邊似智障人士

小產嬰兒

脂肪bb

聖母

想屌

假膠po拉

關我撚事 拉

聖母？

手足

老實，以家咁的環境，冼腦教育，教到變小粉紅

但是政治人物都走去生仔，miss pun係咁，鍾錦論係咁，楊 彧又係咁

泛民心底裡覺得中共不會殺到落黎自己...

其實人地係咪處關你撚事咩

佢唔係 #脂肪bb 咩

唔係話關閉IG咩

唔知bb會有幾多個爸爸

佢話唔係有咗喎 話打邊爐食太多食到咁撚肥

不要再說了，無情白事幫人養便宜仔，又老屈係神搞大

又唔係特別靚
唔明點解上到位

處?

砌完個弱智無耐，咁快就有咗？

尊重啦

影返幾套孕婦相賣先係重點

係咪個弱智仔架？

關左邊個養佢b

不如去驗眼先

個時又話唔係有左笑撚死！

竟然有左！咁十月一要上街賀一賀啦！

佢會唔會生隻耶穌出嚟

好撚心啦阿miss pun 又話唔撚再用ig 結果又忍唔住po多幾次 好撚肉麻 好撚心你摺埋

Please, don’t make stupid people famous

之前唔係講唔扑野咩

點解阿家衡肥咗咁多

個肚係邊個恩客架?

好心咪撚再討論呢件垃圾

驗眼啦屌
最後果句咪寫左脂肪BB

臭G

又有新題材賣相

原來奉子承婚

條仔好撚柒
成個大陸仔咁

唔想知啊

好想內射佢
佢條仔就好啦

條淫底臭雞被班藍絲搞到賣sex toys

又話係處女,呃鳩人

成班人隻眼生嚟襯㗎

手足黎 屌你老母

人地up相諗唔到內容姐

條仔有得食唔撚食??? 真奇撚怪 !! 有處唔食等幾時?????

屌 劣質基因第日教壞自己d 仔女 老母專比人影波影gap

我係處女>>我要結婚>>我退出ig>>我有咗（五個月大）>>繼續賣相

果個好似係佢私人ig黎

處女生子

呢條女好蠱惑㗎

唔賣相，轉行賣人奶

又彈出彈入 同陳雲一撚樣

隻戒指仲要唔啱size求其到

cls

處女有bb
一定係聖母黎
班課金毒撚一定好心噏

冇可能架！處女唔會有bb！！
炒車炒車炒車！

咩係冼腦教育

pull

國師唔係賣相雞

聖母瑪利亞再世
香港可以開個潘教

Miss pun 都好信佢靠呃弱智人士錢咋嘛

我不如信阿嬌係處

電子雞真係電子雞 滿口謊言
琴日話無性戀愛 今日就話大左肚
咁都有傻閪幫佢地護航課金真係可以驗下個腦

賣淘寶貨乞衣d 定賣相乞衣d?

吹水咪吹水你咬我食有咗駛唔駛同人講呀 同你啲電子雞朋友就得啦 又話唔用社交網絡 又大大講比人知

現代聖母

脂肪BB

咁多弱智仔唔睇字比樓豬撚狗

宿便嚟

因為係素人。。

即係點？陀B 上法庭、坐監呀？

幾多五毛入晒黎
劉家衡都唔識

五毛佢條仔係手足黎 仲要係黃營區議員
判你侮辱手足罪成 block得

你老母黎

條仔好柒

比耶穌搞大

？？

聖母Miss潘呀

個肚智障佬架

被人中出
搞大左咪順便搵人埋單囉

唔想知

條仔個樣....

咁快搵夠錢退休?連登有幾多個買佢相睇

奉旨要識？

成班人跟車太貼

傻尻五毛 又唔讀書又唔做野😂😂😂😂

之前上生果哥到又話唔扑嘢
原來中出都玩埋

唔撚想知呀，仆街死啦

條女好撚樣衰

條女仲柒

兩個都變成肥貓

聖女係解決神的需要，係一王多后，仲要免費

作為一個港女，只要有包包，係可以一后多王

屌你老母同個b一齊坐監
當女子監倉係馬槽呀

恭喜

原來區議員嚟

成班真心膠

樓豬引成班連登仔炒車

遲啲又可以借bb 過橋
影相

佢係話扑野得男人爽, 女人唔爽, 唔係為左生仔唔會扑野

我係上咗啤梨哥到 之後果晚先破處架囉

交通意外現場？

拉

佢個仔見到老母原來係d咁既人。。。。。。

我都記得大話臭西

成班弱智

第時啲相會唔會有埋佢餵人奶
又多啲人買

左邊個個咁似陳同佳

Who.jpg

連老母都唔知個b係邊個

點解仲成日見到佢嘅？
之前玩弱智仔單案審判咗未？
好期待佢入冊然後快 d 消失於網絡上

處女喎？

條仔咁既樣

繼續呃毒撚錢

我作為連登民主派精神領袖你都唔識？

上面車禍現場好嚴重係咪睇唔到個hashtag

嘩屌條仔柒到

留意呢條女不如留意12個手足

幸福JJ

條佬有D似肥版陳同佳

之前又話唔關大肚事

關我撚事

想問入緊冊可唔可以生仔

有啲似陳同佳

直接入樽拎去賣

IG 貼張相就話刷存在感
你無能野呀

條仔有D似陳同(仆)佳

你點知的

啱心水就黃絲，唔啱就藍絲

性母馬利亞

屌你老母唔想知啊

佢ig都private 左
係樓豬po人上連登

班人唔撚睇字

屌又割

其實就真係唔關人事 但佢之前好高調上晒ViuTV 講咩拍拖無性戀愛 又話自己係處 乜乜乜 ⋯佢自己attention seeker先ga wo.....

引人哋幫佢宣傳姐 想你放佢上連登好似而家咁呀嘛⋯

#MeToo

你係咪自己post嘢冇人理個啲
人地自己ig post嘢都叫刷存在感 定你話樓豬呀？

唔想再睇
咪推啦屌

完全發揮左中國人既律己以嚴 不過個己唔係自己 係自己人 祝你地做中國人

條女真係好撚煩，可唔可以唔好再po佢
點都好祝佢個bb係個唐氐仔

唔係話唔玩ig咩

當時都可能仲守得住屎眼係處嘅

呢條女大話冚大話
好地地摺撚埋個ig咪算囉
又要出返嚟賺奶粉錢
想學coffee咁洗底？收皮啦
恰個弱智嘅，上哂電視話自己處女冇性行為
講到底咪又係搏上位，賺毒撚錢

生仔無屎忽，生女有賓周

肯定有！唔係點搵錢

班毒撚課金patron 俾條女買奶粉錢

關我撚事咩

假撚到
仲嘔心過啲女權偽人

依家佢開咗sex toy shop

劉家衡
其實都未必係BB爸爸

支那01

個陣唔係處

條友篤灰狗嚟 唔洗再俾attention佢 前排開sex toys shop話唔再講政治 dllm你緊係唔講啦 之前仲講唔夠？乜撚光環都俾你攞撚哂啦電子雞

個個都大肚 唔通個個都想大肚咩

咪撚po埋啲垃圾人類 唔想知

Black, white, yellow, no one knows
But a child ....

應該係之前個弱智藍絲

成班都唔撚識字

肥咗

好想飲miss pun人奶

依家要sell sex toys, 即刻變性女
之前恰弱智仔柒左就走上蘋果喊苦喊忽話壓力好大
真係頂唔順就咪群埋gmail度啦好心
結果都係姣婆守唔到寡唔捨得放棄個十幾萬ig follwers，食住條水叫啲毒撚正正經經幫佢買飛機杯好過ig 搵佢約炮

篤人灰 玩弱智 死攬先係on9
Brian cha你哋都識話佢呃錢啦

諗起約瑟俾人戴綠帽
同埋佢個仔出世個陣有三個阿叔探佢老婆

有啲嘔心

臭雞又話退出唔玩ig
話咁快又唔夠錢洗要開返賣sex toy

唔係話唔鍾意玩social media架咩
拉

成千個正評, 證明好多人都係咁諗

會唔會拍大肚相

真係好柒
仲柒過肥娃嗰個

佢老公應該日日笑班貨金打佢老婆相J既毒撚

原來用處女呃毒撚買相都唔關事

個bb係邊個男人？ 會唔會揾唔到老豆

個b係弱智藍屍
劉家衡明明話自己冇性慾

好似有個直播生仔plan

泛登仔話整炸彈咁撚暴力，真係多謝miss pun篤畀黑警幫手止暴制亂贏番香港，黑暴坐番十年八年先，miss pun 萬歲

係神既第3個獨生子
你地唔好屈滅時潘bb

點搞以後仲點賺錢

佢本身都唔係瘦底
不過無email咁誇張姐

條仔其實有啲似陳同佳

條仔好撚慘
搞大左個肚先知老婆係弱智到中意玩弱智

聖母wor，未屌過閪就有左

每日都係處架啦今日未比人屌所以係處

佢食飽渣喎

所以攻擊佢兩公婆獲得左d咩？？ 自己弱勢一方學人做判官 講真 黃絲心灰唔係灰我地價值觀變左 係灰果種無力感 之後日日大家又去增加更多無力感

博吳到

事實係呀，一向部分腦殘手足都盲反

閞我撚事咩

雞既野冇人想知呀屌

唔化妝, 真係豬一樣

條友咁似肥左既陳同佳